各位手足 621 623見

屌你老母林鄭淨係識喺度遊花園 咩都無答過 聽都聽撚到嬲

可以直接開波

四大訴求 無一答覆

一齊開佢波

我屌你老母 林鄭